有冇人用FSM(Fundsupermart)玩美股？

呢個網站信唔信得過?
開戶需要幾多錢?

睇個名都知玩fund多

間野好似做bond同fund多 新加坡公司

我用黎買基金